［想講清楚］琴晚元朗係軍警政府聘用嘅「法外鎮壓」

軍警政府為咗鎮壓，又唔想成為被指控嘅目標，因此聘用鄉、黑勢力搞「法外鎮壓」。

須知道，「聘用」唔一定只涉及可以追遡嘅錢銀過手（雖然今次班細嘅係肯定有得收先出），除咗即時睇得到嘅錢銀之外，賦予(分享)「以暴力恐嚇平民而唔使伏法」嘅特權，*建立「警黑合作」嘅權力pattern（其實係*加強)，鞏固、甚至擴展 現有嘅鄉、黑勢力範圍。至於邊個實際交cash畀出嚟嘅人，唔係最重點，因為我哋知道佢一定係軍警政府嘅羽翼。

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

7.28 追究警黑勾結

推

都無得獨善其身 中共最叻就係政權搞唔掂市民時 就搵黑呀學生呀良民呀炒埋一碟 好似文革咁就一例子 全民練體能習武 至少屋企出街要有裝

順手share：
經過元朗白衫牛屎佬打人事件，大家應該都明白學識正確用雨傘自衛嘅重要性
Self-Defense -- How to Strike with Canes, Sticks,…：

全民長傘外出

「外判鎮壓」或「黑幫外判鎮壓」

Tri 巴打

元朗恐襲係中共常用手段 [黑幫外判鎮壓] [Thugs-for-hire]

收到！

「外判鎮壓」或「黑幫外判鎮壓」
Tri 巴打
元朗恐襲係中共常用手段 [黑幫外判鎮壓] [Thugs-for-hire]

自衛隊全年招募.詳細內容請按入查詢。

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

其實呢樣野要化解，可以睇下烏克蘭當年革命
就應該可以搵到方法

fyi

烏克蘭革命時期有呢樣野存在
利用窮人嘅貪婪再暗中俾武器同放水
更甚會混入示威者製造混亂場面，引警察有位入打人
不過班圍頭佬玩大左